個心好亂 大壓力既時候你地會點抒解

聽翻啲平和既歌安撫自己？
定有咩辦法 除左同人講
姐係實體既行動？

瞓覺逃避現實

我都想知

一合埋眼就不停諗 訓唔著

諗到攰就會瞓到

聽朝有個好重要既筆試+面試
好驚自己考衰/講錯野 關乎到以後既人生
呢個已經係我最後既機會
考完之後又要差唔多等成個禮拜消息
又要提心吊膽 驚足成個禮拜
其實知依家要訓一陣先有精神考
不過攤係張床到驚到訓唔到
由細到大都係咁 啲考試測驗就算溫足晒都好驚
驚到頭暈肚痛 考之前又驚考緊又驚考完又驚

放鬆啲

可能我睇得個結果太重
比左太多不必要嘅壓力自己

考試前一日打j

無J 不過聽人講打完J係咪會好訓啲？

我明，聽下啲放鬆既純音樂，燒下香薰？

失眠冇耐條女有第二個 日日係屋企瞓 瞓左第4日

我自己訓唔著既話會照合眼，
想像一個空間，中間有舊石頭不斷向下沉，我同自己講沉到底既時候就會入睡

不過前提要摒除曬所有雜念

飲下酒

好難做到

訓係著床到 合埋對眼 咩都唔諗 慢慢放鬆手腳 利申偏頭痛到訓唔著個陣成日咁做 會放鬆同舒緩少少 聽日加油呀！

又苦又傷身 唔鐘意飲酒 你都少飲啲啦
我之前有個同學飲到入醫院 胃入血 到依家個胃都唔好

多謝你 好感動

呢兩日先飲晒成枝

我一係唔飲，一飲飲好多

你真係要小心身體喎咁樣 你飲啲大酒定咩

仲有個重點 手機擺遠d/擺出廳 如果部手機係你身邊既話好易就會拎起部手機周圍篤 唔會訓得著

訓唔著

難得訓覺係一日裡面最放鬆既時候，要話俾自己聽唔好亂諗，好好休息

甩緊架啦，指日可待

Whiskey rum vodka果類

其實你又唔洗飲到宿痛果隻，少少wing夠訓就得

我都覺得係 坦白說我自己都真係好沈迷網路 有時都係到諗依家科技愈黎愈發達 對我黎講好事定壞事 細個無智能手機 好多時簡簡單單都開心 有手機睇既資訊多左 人知野多左 反而無咁開心 手機同時都令我耽誤或者錯過咗好多野 身邊都有人話過我太大網癮

我都係 太驚 不停亂諗野

飲酒會唔會傷喉嚨？如果太"哽" ？

我都係因為考試訓唔著 我仲有半個月先考，但最近開始晚晚訓唔著

呢個問題我成日都係到諗 其實我已經有決心去改善佢 我前幾日特登去買左部摺機 諗住以後轉用摺機 唔再比自己用智能手機 但又落唔到手 唉 係咪比我嚇親 無諗到會就手機黎借題發揮 其實想打出黎好耐！！ 見到更加有感而發

唔會呀，除非你飲果d重口味，外國有賣100% alcohol 聽到都唔敢試，40度係我上限

高梁都難入口

其實我都係諗緊應該要放鬆啲就無野 但真係好驚呀 可能係我個人由細到大都睇到成績好重

其實冇可能放鬆到lor, 旁人講就輕鬆

因為我太廢 飲啤酒都醉 所以真係唔多飲酒 畢竟曾經身邊都唔多唔少有過啲入院既案例 希望你都盡快戒左佢啦！唔好成為下一個

你有辦法既

岩呀，可以test左自己limit 先，第時識態對，有d人飲勁少已經醉到爛泥

要完全戒就難d既，飲少d&無咁密就得

應對

嘔到個fd屋企地板污糟哂 訓醒成頭都痴住啲嘔吐物 成身又臭 醉左個時又鳩講野 諗翻都好柒 對唔住個fd屋企搞到咁要佢清翻 就無再飲酒 真係畢身難忘

i know that feel 反而以前唔會咁

幾多罐啤酒...呢種程度？

我都係 近期都係食唔安 訓唔落

上左黎9up左陣 再加自己係yt搵下啲純音樂聽 都已經好左好多啦

唔係啤酒個次 啲Fd買左vodka又亂溝其他野

咁就好 我好like絕園 所以先碌左入黎
考試唔知點解愈溫得熟愈易幻想失敗

我都好鐘意絕園 永遠係我心目中既no.1神作 無野可以超越！但係好似好少人識咁 最近就睇緊命運石之門 因為我比較鐘意睇翻舊番

依家啲新番都唔知睇咩好 咁耐以黎最鐘意既三套動漫我都係 絕園魔禁同school days 漫展都好多年無去 入到去啲新番都唔識了 又好似多數比Game佔哂咁

人大左冇心情追新番 就算好睇都好睇左第一集已經唔會等直接去追小說
btw 絕園op12都好正
命運石之門睇過幾次 每次有野做停左

Count下，化番做100% alcohol 總共intake左幾多

即係1罐355啤乘番5%有17ml 左右
4-50ml 一shoot whiskey 40%都係17ml到，

不過唔好完全信晒，因為越濃越易奶野